突發 記者會被騎劫兼熄燈

記者會中途中止 記者杯葛警方
仲要熄人燈 好撚狗

同一時間屯門有TG味流出